討論下點解長和系可以慘敗

其實1號6號仔，財務狀況好穩健
點解最近好似失禁式下降

冇大陸佬買貨
Demand 細
同埋共產黨唔想佢升

我都有諗過呀爺玩鳩佢
咁即係以本傷人/買空架咋喎

無人肯托長和系，兼歐洲跌到癱曬。無人托市，你信唔信匯控咁嘅表現仲撐得住4字？

太多歐洲業務
同埋唔知關唔關事，有人話6呢啲股穩穩陣陣，好多人會槓桿咁買，去到宜家有風吹草動，焗住要止蝕

英鎊

恆指跌佢地有得唔跟跌咩

8, 6823 都插埋。

英鎊擺咗喺外國銀行收息，連埋長和，今鋪真係跌到趴喺度

趺得特別金, 1仔己經就快可以同5仔平起平坐

歐洲市場
歐洲死曬

rip

英鎊匯價

生意其一
仲有貨幣 英磅跌 佢賺同樣既數都變相賺小左好多

輸15蚊走 妖股黎

留明學野

誠哥呢兩隻跌市就特別跌得急，升市就得少少

乜唔係佢哋跌，所以恆指跌？

5有血肉長城

要大手打貨上面應該打晒啦，想打穿40一定要反彈先，等大手撈個班再打落黎....不過近日好似彈咗 慢慢睇下算

係咪本末倒置左

長真有歐洲業務架咩

唔好理咩業務啦，個市就係不斷俾人沽緊，咩分析都冇用

的確
電能業務係英國同澳洲
呢兩隻貨幣既匯款都算係新低

但唔轉番港幣，都未算賺少左架

尾市重要插多棍跌成10%痴線

你講乜依家埋數緊係睇依家個價
第時升返咪當賺錢

正常係好抵買

佢計數用港元 派息都係港元

近排跌市 係因為石油暴跌同歐洲疫情擴散
好死唔死歐洲零售同能源業務係其中主業之一
係得歐洲3業務算係公用業務

但英國公用業務又受到英磅下跌影響....

真係所有暴跌原素都係哂長和度，痴左線
就睇下個疫情影響幾耐

依家好多股都好抵買

但冇人知跌到幾多，過多一個月再跌多一半就唔同睇法

丁間等鉅仔點講野

歐洲真係隨時搞好耐喎
不過咁講，正常呢個肺炎又唔應該會爆到出年既

1038 咩料

但係入數業績要用HKD / USD 計呢

長和業績直播邊到有播

大部分歐洲，英國資產，英鎊一跌佢就跟跌

其實見到大陸同泡菜都可以爆完之後控制住
係D鬼佬又自大又鐘意玩搞成咁

槓桿公用股股息夠畀利息咩?

ching知唔知恆指係咩黎

lm , 6 號仔52蚊買貨係咪好on9

唔記得1號仔有玩能源？你望下石油咩價？

不如你去睇下指數係點運作先

夠 借錢放落去隻收息股 正常唔跌市可以財息兼收

宜家利息好平 靠股息都維到皮 但股價就

屌又係喎
D油平過飲水

玩能源 真係玩撚完
赫斯基能源之前已經話蝕咗60億

比三大油國撚鳩全世界

咁講法姐係而家跌既股就係同大陸冇咩關係既股?

原來001佢有飛機租賃 已經唔撚記得咗

呢個真 香港人真係好鍾意匯豐 尤其係老一輩

60億係減值

油跌又死
歐洲又死

係咪會跌到3字頭？

38 啦

誠哥少理股東

建議師兄 wiki hsi係咩黎先

其實佢冇錯 啲人係睇大市先 互相影響

恆指主要由99%媽咪麵組成

鉅仔答問題真係好寸

唔計歐洲爆成咁，剩係匯率都要打個大折

佢重注英國

23條，信不信由你

鉅仔答問題好唔成熟，老豆勁好多

1113同1038食到應 各手持一手都好傷

幾多入

計市值同海底撈差唔多

不如你地了解下咁多隻成份股佔既比例先啦

已入貨 THANKS

誠哥出黎講兩句定軍心啦

誠哥成世人諗住支那信唔過就將資產搬去歐洲
點知歐洲咁唔爭氣好共

應該衰極都好過留喺支那俾人充公

Victor英文好似客氣D
中文又簡短又串

我5手冇眼睇

比優惠大陸銀紙無限來港
結果大陸印紙破壞返香港金融體系
你唔反大陸佢一樣會有殺錯冇放過

爺你老母

Victor不如趁特價借錢買多啲業務啦

睇未來吧🙂，部署緊入貨⋯

依家入唔入手好

我今日入左一手

講真實跌嫁，亦都唔知點計跌幾多先合理

環球經濟調整實跌嫁bo

做港口生意，依家貨流量實縮
做能源，呢幾年一定係慳住慳住，自然用少左嫁啦

問心個句，長和一定係起呢d時候買，希望佢過幾年世界正常翻到時咪升。

大牛市個陣係唔會買呢d股

屌，個甴帝叫啲支那買盤唔撚買誠哥啲野，你吹咩

今日公佈業績勝預期喎，我覺得根本俾人造落去

收左市先公佈業績

飛機租賃係1113喎

都唔知up乜柒

鎊出大事，4寶都有英國資產，當中1仔同1038比重最大，跌得最甘

Er... 似係得你知

調轉講下話

因為支那好小氣

而家已經唔關基本面事 係成個市場極度恐慌拋售 哪怕你隻公司年年搵大錢 財務狀況一流 宜家呢個情況一個月跌一半都唔係咁難

所以其實同業務無關
係大家要cash

但其實揸資產唔係更好咩
咪由佢e家係度跌
佢又唔會跌死

誠哥等佢跌到咁上下就會用私人基金買返

買就買1038

長和變長跌了

2手78....2手都重傷。已經無咩feel

1仔苦主。。

借錢種多啲樹

歡迎供股

起哂鋼我都冇貨